機甲鬥神傳

有無人玩返？

隻game仲未死？

仲有人玩緊？

仲有人玩？

剩返幾個人有得閒上線 其他人玩唔到唔係因為死左ser 而家係佢轉左IP所以連唔到 佢有個教學可以上到返去 詳情睇返官網 （個教學都好耐下）

無私服就算啦，你要玩既話就課金，如果唔係都無野玩